大埔羽毛球青年會 支那周昕 你個仆街仔詐騙呀

Sorry 下面有殘體字

黎浩安我屌你老母
原本以為你呃我一個 點知你呃左至少六個人
你食屎啦 呃人錢呃到買新車
咪撚話自己係香港人
周昕你管好自己個西兒子啦 有西生無西教

！！！請廣傳！！！
周昕 zhouxin josephine

的兒子 lihaoan (黎浩安)

於洛杉磯pcc留學期間 詐騙 以及 偽造假護照 信用卡 騙取多於6個受害人 數萬元美金 ！！！受害人大部份是學生！！

上一個post

90575721
係90575721呀
唔記得左遮住電話

啲受害人點識依條友？

太長唔想睇

點解香港人成日會畀大陸狗呃 ?

因為佢地仲唔信大陸狗係壞人囉

學校d group識
條仆街係香港人

離晒大嫂

屌你老母

Pcc撚幫推

巴打 你識唔識呢條仆街 前日又呃左人7000usd

白色wrx 車牌wrx 74

推

pish